# Tindev

Api, página web e aplicativo móvel foram criados seguindo as intruções da oitava
OmniStack realizada pela Rocketseat.

Todas as aplicações foram desenvolvidas usando javascript, node.js, react,
react native, como banco de dados foi usado o mongoDB, além da api do github,
para pegar informações do perfil de um dev.